雲爺爺不理一切挑戰 拼命試 攀險峰千次萬次

喂喂喂

熱次再下次下次

唱到喊

弱？